{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma valvan su maja."},{"text":"Armastan tuua!"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Armastan vees m√§ngida."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Muigan ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu last kutsutakse vasikaks."},{"text":"Mul v√µivad olla mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan vahel urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja on lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Minu m√∂irgamine on v√§ga vali."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid h√§√§litsusi."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on pikk saba ja v√µib olla v√§ga m√§nguline."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Ô∏è M√µned meist on m√ºrgised."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa v√§ikseid loomi."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud veest"},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada"},{"text":"Teen k√µik valgeks, kui seda katan"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas"},{"text":"Taimed armastavad mind!"},{"text":"‚Üë Annan teile soojust"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en vahel v√§lja nagu loomad"},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi"},{"text":"Vihma v√µin tuua"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen"},{"text":"Puistud vormivad, kui kukun"},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed puude sisse tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin su m√ºtsi maha puhuda"},{"text":"Minuga saab lohet lennutada"},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"J√§√§","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju vihma ja k√µva √§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§lk!"},{"text":"Ô∏è V√µib-olla n√§ete mind p√§rast kuuma p√§eva"},{"text":"P√ºsige sees, kui kohale j√µuan!"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeset√µus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve"},{"text":"‚òÄÔ∏è P√§ike peab minu jaoks paistma"},{"text":"M√µned usuvad, et minu l√µpus on kuld"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mul on v√§ga k√ºlm ja keeran vee j√§√§ks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§√§kuubikud on minust tehtud"},{"text":"Sa v√§rised, kui ma √ºmber olen"},{"text":"Ô∏è M√µnes kohas on mul kogu aeg"}],"options":[{"label":"Kuumus","isCorrect":false},{"label":"K√ºlm","isCorrect":true},{"label":"Niiskus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen segu veeaurust ja tillukestest j√§√§kristallidest, mis raskendavad n√§gemist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu pilv maapinna l√§hedal"},{"text":"Ole ettevaatlik s√µites, kui olen ringi"},{"text":"Ô∏è Mind n√§hakse tihti linnades v√µi vee l√§hedal"}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihmapiisad, mis langevad taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ikesed j√§√§pallid"},{"text":"V√µin kahjustada autosid ja katuseid"},{"text":"Ô∏è Kukun tihti √§ikese ajal"}],"options":[{"label":"Lumehelbekesed","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}